是日午餐，意粉係唔夾三文魚子

以下是男友的自述。「我是男生，27嵗，樣貌身材都算中等，唯一覺得自卑的是條J比較細，平時得3-4cm，硬時也只得6cm左右且幼（自己詳細度過）。之前因爲這個在讀書時都不敢揾女朋友，但依加到了這個年齡，不得不開始拍拖，因爲無法繼續逃避。半年前認識了現在的女朋友，性格方面都算幾match，都好開心，直到上個月一齊去旅行，夜晚自然訓一張船，個刻大家都有feel，於是就準備做，但當她見到我條J，即刻呆了起碼有2秒鐘，氣氛尷尬，但我可以見到她的失望之情。隨即她用手幫我，我都有硬，但始終只有6cm左右，我試了插入，可以入去但她卻説沒什麽感覺，然後便找藉口說累了，就休息去了。旅行返黎後，她對我漸漸冷淡，雖然我心知肚明係咩原因，但我都係忍不住開口問，她也沒有逃避，直接說我那太細，根本不像男人，她無法接受...前天她同我講，我咩都好，但都係接受唔到，提出分手，甚至令我驚訝地問我是否會考慮接受男人，因爲她覺得我其實無可能在床上做一個男人，不如面對現實...個刻我呆住，既氣憤又羞愧...

落煙三文魚好味好多

我唔會背叛三文魚子

上次食過墨魚汁蟹子意粉好食

九唔搭八
蟹子轉三文魚子會好好多

全國性法律

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

真係餐餐都三文魚子

衰女人

下次煮俾你食

呢次正

我呢😭😭😭

一齊
但都係白飯配最正